[奇遇] 行行下街無啦啦走埋黎同我講

今日下晝一條友行過西洋菜街
行行下有個有陣過期MK味散發出黎既毒撚
奇奇怪怪咁樣行到去我面前
話想同我做個朋友
咁岩經過覺得我好特別
跟住我就有十萬個猜測
一係PRANK緊一係做訪問一係想呃鳩我錢
事關本人相貌真係柒柒地

佢問我拎電話number
我就鳩俾左一個號碼佢
屌我一望
佢拎左部NOKIA彩MON推機出黎
已經好撚奇怪
我O撚左咀望住佢

重點黎啦
: 過期MK毒撚
: 我

無啦啦問我(好尷尬咁): 你交左租未?
(呆左): 下? 交咩租?
(依然好尷尬咁): 你已經係我心入面住左1分鐘, 你要交租俾我
:

跟住佢就走左
究竟佢想點

利申 女
借fd ac 開post

？交左租味

好難捉摸

你交左租未?

救命
好好笑
係咪
我諗我係你個心蕩咗失路
連Google map都教唔到我點行
你可唔可以帶我番屋企
啲fd嚟😂

句pickup line
已經抄低左

租金係一次性交一年

九成九猜輸左

雖然On9 左d但我唔準你笑人
你知唔知毒撚要儲幾耐氣先夠膽開口識人

耐人尋味

我已經睇過哂周圍 冇可疑人物同埋鏡頭

一次一年

你答佢囉

我寧願瞓街

報警拉左佢啦

靚仔與毒撚分別

睇到起撚曬雞皮

真定假架

其實佢個樣唔差都幾靚仔
絕對唔係油頭毒撚

真嫁
我廢事你地too long didnt read先冇咁詳細渣

push

我都諗起張國榮

你射左未

屌

屌 笑到

交咗租未

好頂癮

1999

假膠味濃

即刻諗起呢個POST……

但係好好笑呀麻

究竟我睇緊d咩

又係個d上完溝女課程就周街聊女既柒碌

真係有啲咁既course嫁咩？

絲打一定好靚女

有朋友試過起翠坪行行下比個廢中問：「秋唔秋過？」 朋友呆左陣冇理佢過馬路去對面，個廢中仲起大叫：「我問你秋唔秋過呀！」

聖天奴

原來你咁睇我……
斷你電煤

鬼佬version

今日下晝一條友行過西洋菜街
行行下有個有陣佬味既型棍鬼佬
斯斯文文咁樣行到去我面前
話想同我做個朋友
咁岩經過覺得我好特別
跟住我就有十萬個猜測
唔通係上天注定既緣份？ 通勝講中左我今日行桃花運？
本人相貌真係吸引到鬼佬都唔奇

佢問我拎電話number
我就俾晒有電話號碼佢
我一望
佢拎左部NOKIA彩MON推機出黎
好撚有個人style
我含情脈脈咁望住佢

重點黎啦
: 型棍鬼佬
: 我

無啦啦問我(好尷尬咁): 你交左租未?
(呆左): 下? 交咩租?
(依然好尷尬咁): 你已經係我心入面住左1分鐘, 你要交租俾我
: 濕晒喇衰鬼 鬼佬咁鬼浪漫

跟住佢就走左
究竟佢想點